[2019DSE自修] 有冇自修生想參加英文Mock?

今個星期五有場英文Mock, 考Writing同Reading卷, 免費既 社福機構舉辦, 當日老師會即場改文同埋解卷, 而家仲有幾個位剩, 有冇自修既巴絲打想參加?

日期: 15/2/2019 (星期五)
時間: 下午二時開考
地點: 美孚
試卷: Paper 1 & Paper 2 (Reading & Writing)

有興趣既巴絲打可以係Google Form留低聯絡方法，會盡快聯絡你 祝各位學業進步
Google Form:

輕推

諗起當年嘅念力Mock

睇黎你去過學念力